今年最佳領隊會係邊個？

我覺得最有機會係呢4個
施丹
高普
修夫基
迪甘斯

干地

冠軍果隊

迪甘斯

有咩問題？

雲加

剩係搵馬度迪打翼已經夠收皮
唔係靠班球員自動波都唔會入到4強啦

如果英撚真係 ，一定係修夫基
冇就拖舟啦

馬天尼斯好過迪甘斯
2年前隊比利時同依家隊比利時 2個level黎

死攬d 中超狗

好好多啦 變陣睇得出有料到
迪甘斯都有得上榜

好好多啦 變陣睇得出有料到

迪甘斯都有得上榜